薯片正式宣布參選

不過都係小圈子，又係老共